[AOA] Ace of Angels討論區[7] 收拾心情 重新出發

歡迎加入AOA討論區

AOA(原名:에이오에이)

AOA是Ace Of Angels的簡寫。成員們都有著一個特別的天使名字。而天使故事就是七位天使與連結地面之門的鑰匙持有者，半天使Y發生的奇妙故事。七位天使經常透過水晶球看人類的世界，透過水晶球她們喜愛上了人類的音樂，忍不住好奇的Y，於是利用手上的鑰匙，開啟了地面之門，與七位天使來到地球。

AOA的出道單曲《Angels' Story》在2012年7月30日正式發行，主打歌為〈Elvis〉，並在8月9日的音樂節目M! Countdown正式公開演出。官方粉絲名稱為ELVIS。而現場演出則會有兩個版本，分別是樂團演出AOA Black（五位成員參與）和舞蹈演出（七位成員參與）。完整的AOA有8名成員。附屬子團有AOA Black(Band Team)、AOA White(Dance Team) (仍未有任何演出)及AOA Cream。

AOA成員介紹

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

劇集電影綜藝節目出演列表：

歷代主打歌

Excuse Me

Bing Bing

Good Luck

Give Me Your Love

Oh Boy

Heart Attack

Like a Cat

Short Hair

Miniskirt

Confused

Get Out

Elvis

Album詳細資料: [/quote]

[quote]子團:

AOA Black

成員: Y Mina Choa Jimin Yuna

代表作:

Moya

AOA Cream

成員: Yuna Hyejeong Chanmi

代表作:

I'm Jelly Baby

AOA White

成員:Hyejeong Seolhyun Chanmi

(暫未有任何作品)

個人作品:

Choa

代表作:

Flame

Don’t be shy

Jimin

代表作:

Call You Bae feat. Xiumin@EXO

電台/綜藝節目/官方網站:

Instagram：

Choa:

Jimin:

Yuna:

YouKyoung:

HyeJeong:

Mina:

SeolHyun:

Chanmi:

留名

新post留名

新po開左3個鐘10個reply都無

hi all

我想問邊度最多aoa poster 買

聽講洪基攞左dungchee個仔

新人留名

新PO劉明

你想要乜poster先

做好係heart attack poster 啦

Yesasia食水魚價應該有Poster

N飛 CB

跟住就到Jimin喇掛

為左aoa做水魚都冇所謂

설현남편

成日揸車都聽AOA d歌

Spotify 冇左heart attack 隻cd

之前4minute解散左冇幾耐之後
kkbox即刻冇哂佢地d歌

遲d ...

新post留個名

做乜要提4min

我蔚b

我唔生性，我芯

畫質低到睇唔落

護士服

分波袋

呢個咁清純嘅女仔係邊個黎

嘩 條褲

窮到冇錢買褲

雖然話潮流的野你識條鐵咩

但佢個款真係好似乞兒

mina好鍾意影咁大頭既相

細嗰隻

做乜野

咩樣黎

8月CB

[AOA in Kazakhstan] K-Culture Party Fancam 180717

jimin

Mina

Jimin said in her IG live that she's preparing for her solo. She also promised to do an AOA 5th anniversary live.

dong原來3個月前就紋左

好得意

SNL9 코끼리 봐. 풀만 먹어도 살 쪄 feat. 지방이 김준현 #싸우자지방아 170729 EP.18

[ALLETS BEAUTY] AOA Chanmi & GRWM Ep.4

Hospital Ship script reading - AOA Mina

出道5週年

5週年快樂

乜黎

Hospital Ship - surgery rehearsal (AOA Mina)

FNC Entertainment Is Opening A Gigantic K-Pop Cafe In Seoul

Hospital Ship V Live

12月日本FNCK

on9

嘩dongdong正撚到

Hospital Ship Filming

WFC

Dong🤤

dong幾時咁

choa

直頭cut左

屌你老母影過幅相有幾難呀仆街fnc

Jimin's new tattoo

幾靚

JUNIEL DIGITAL SINGLE RELEASE D-7
2017.08.08(Tue) 18:00 Coming Soon

都幾洗腦

你貼錯berrygood喎

哇哇哇

小隊艾豬

[V LIVE] AOA 5th ANNIVERSARY [A5A♡ELVI5]

Coming soon!
08.05. 오후 1:40

5周年直播5分鐘

5週年VLIVE

4:59秒 5分鐘都無

轉場呀

呀婆妹野咁

邊度會有咁嘅阿婆

好想同佢一齊妹下妹下

係咪個個都會去潮聖 等我步住先

TT行到濕撚晒

好似得香港有係地鐵整廣告

係

黎香港發展啦
唔好理班ON9韓仔

邊度

jimin前排個紋身

而家又好似又紋多左個

想問下個雪炫香港首站係邊到架
見佢地個個都打卡

建大

JUNIEL 2017.08.08 6PM Last Carnival

新戲大發

5週年粗卡

大家快d去個po留言祝福下，小隊逐個俾like

右邊個護士妹妹好正

Yuna手寫信翻譯

model雪

靚DONG HAPPY BIRTHDAY

法國越黎越小人
祝 尋日5周年粗卡
祝 Dong 生日快樂

IG LIVE 緊.

岩布惠晶

睇完DongDong ig live
肥Dong 生日快樂

我都想請佢食雪條

點解我IG成日都冇通知

愈大愈靚

Yuna ig live😍

佢係咪唔記得熄 ,淨係pause左

件衫

應該係

嗚呀

AOA 會去 KBS《The unit》

偶像選秀節目熱潮，#The Unit#預計10月播出

WTF 生蠔???????????????

生蠔

遮住左點睇呀

哇🤤🤤

Del左

咩黎

Dong泳衣嗰段

雖遠必誅

屌你老母 5:52重要壓落去個肥佬到
第一次咁露

痴線

正到

想睇Yuna

我只能夠講
.
.
.
.
.
.
好fit啊

成班咸濕仔

感謝某bug地

好耐無見

唔知aoa幾時出碟呢?草娥呀......

不要再說了

This

推走佢

永久退出

過返隔離 啦你

冇左choa AOA 不了

風雨飄搖 更見承擔啊清

我係咪眼花？aoa都玩kbs個翻生節目

而家好似話流料

咩黎架

封面雪

姐姐update ig

特登入黎睇choa ig講咩

我都係

屌

做乜鳩

我見到雙下巴

為左睇Choa IG講咩先入黎

有咩問題
我淨係比較鐘意choa

衝呀

有冇人翻譯

咪PO左囉

AOA Seolhyun to guest on 3 Meals a Day - Fishing Village

She'll be next guest after Lee JAe Hoon

終於

捉雞變捉魚

Yuna又踢

啱啱諗住po

Yuna唱Good Day3段高音

有冇link?

生面口 新人？

臨尾1分鐘到

好得意Yuna

【xportsnews】[FNC推出新女團!明日開始公開成員候補~]據悉FNC Ent.將推出新女團,並將於明日(22日)開始公開部分新女團的成員候補,首位成員候補將於韓國時間22日0時通過FNC官網及官方SNS同步公開,引發期待.

黎啦

Yubin定Bora

ACE

11條囡囡????

咁多

唔掂喎ching

ON男哥睇唔上眼

新團GG

Twitter好多Yubin圖

FNC又誤人子弟

好似而定D團都特別多人
以前aoa 7個我都要一排先認到晒

FNC自己出新團之後自己都唔記得啦

NFlying, SF9, Honeyst

順豐狗出道未夠一年就Asia Tour la

FNC NEW GIRL GROUP CONCEPT PHOTO

MEMBER #1 YUJU

2017.08.23 00AM
COMING SOON

睇睇下又幾順眼

有幾多大陸妹呢

FNC受害者1號

魚糕唔係唔興用大陸人架咩

已經有兩個係BTS 個MV 入面出現過

會唔會MV 入面所有囡囡都係FNC新團

蘇寧入左股咁耐無理由唔放返個大陸野入去呀麻?

FNC Add Culture Joins Warner Bros. Fund for Korean Films

“We will enter into the USD 9-million Huayi-Warner Content Fund to support Korean movies including V.I.P. and Bad Police (W/T), which will be invested and distributed by Warner Bros. Korea for the next five years,” said AHN Seok-jun, CEO of FNC Add Culture. Huayi-Warner Content Fund is Warner Bros.’ first fund since it has been in Korea. An official of FNC Add Culture added that they decided to join the fund as they believed it would be helpful for their plan to enter the film industry and current DVD business.

9M USD

SF9點會唔記得呀
搖錢樹黎

紅咩
唔怪得成日都CB

mini銷量好賣過AOA正專

男團正常呀

N.flying加左人之後最近首歌幾好聽
不過都係炮灰
推人出黎又唔捧
放養mode

唔係出左一個樣咋咩
邊個係上面張圖個YUJU
完全認唔到
同埋同Gfriend撞名驚唔驚

仲要都係姓Choi

你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

撞車果個

kim bora 都係MV

人地魚糕就係唔想做p社
pristin嗰個撞左名即刻叫佢自己諗個藝名
同埋真心唔覺得有乜好驚，大把星撞名

金裁經都係放養㗎啦，細佬都一齊放養

原來Yubin走左

上面肥到無左個拮死人下爬

我model雪

積口德啦

FNC NEW GIRL GROUP CONCEPT PHOTO

MEMBER #2 JIWON

NEXT MEMBER
COMING SOON

#FNC #NEWGIRLGROUP #JIWON

好似ok喎

如果11個都咁正既話

Jiwon she real name is Heo Jiwon(허지원) 1999liner, she is former girl group Littles member and Starship ex-trainee ,
Kpop star season 1

林狗係咪開新女團討論區

屌你乜9都ok架啦

駁唔到

團名都未有

你開

魚糕出品都係靚仔靚女架啦
不過唔識捧啫

安市城開拍!!!

雪雪

Jiwon D相

林狗有無直播link?

無 你有?

就係無先問你
DramaX個網搵唔到點睇嘅

呢套野會唔會有人做中字

今次無FT/CNBLUE carry

無相既

係囉

10號風球魚糕要休息

躝啦kwonyuna

上網睇到

吹佢唔漲.

仲以為日日都有
FNC

要出到幾時

咁心急做乜

佢地要趕住飯

一日出一個都嫌佢唔夠快

宜家個樣似一WEEK得兩件. 出哂11個應該10月都黎緊

好似係得你趕住

FNC new girl group members Yuju & Jiwon picked as models for school uniform brand 'SMART' even before official debut

咁快有廣告嘅

Jiwon有170

MINA LOVELINE 條仔高佢成兩個頭

Mina韓劇叫咩名話?

Hospital Ship

上網睇下資料 , 有40集???

今日嗰集Yuna cut

大家好
近排先發現自己原來好鍾意聽AOA d歌
heart attack
miniskirt
good luck
excuse me
bing bing
特別係like a cat
cls 聽上癮不停係咁loop

有河智苑carry吖嘛

竟然有新飯

好可憐，收皮先黎飯

竟然仲有新飯

好鍾意草娥把聲
究竟佢地仲有冇機會出新歌

最新最新係呢首

Jimin 9月會去老蘭

9月2號晚 分兩個場搞
550蚊一張飛兩個場任入

毒撚唔敢去老蘭

我都唔敢

為左jimin 毒撚都要去架啦

居然仲有新飯

毒撚去到LKF只會格格不入

諗到去到老蘭成班鬼仔鬼妹

已經嚇到係屋企流緊汗

會唔會組團
咩價先見到jimin呀

好似560

Agger

毒得滯實俾門口實Q欄住唔俾入

一諗到到時我地舉支天使燈
隔離一定會

Mina😳😳

哇

落老蘭舉燈真係未試過

好想去

FNC KINGDOM開催決定記念出演者メッセージリレー！
AOAのユナよりメッセージ到着！

林狗，原來Viu TV有得播Single Wife

條仔

咩劇都係幾粒鐘就有中字

就黎有雪咁大隻

愈黎愈大隻咁

聽日係咪有第3位睇

N FLYING 首歌韓國係咪煲緊????

係IG FB 見到好多韓國人跳舞用呢首歌

MINA話最快CB 都要2018 初

俾條仔摸手臂

你睇住新女先囉

黃色Viu有醫療船又有single wife

追左好耐post
發覺高登憨男呢條撚樣都幾煩
成日都洗板po雪炫
貼一兩張咪算 一貼就貼撚到成條金剛棒咁
屌你老母

Show Blocked User - 六十肩

曲線
你係咪鐘意左佢

追左好耐post
發覺徐酉奈呢條撚樣都幾X
個個女團PO都見到佢PO圖
貼一兩張咪算 一貼就貼撚到成條金剛棒咁
屌你XX

飛釘？

唔喺 應該喺bra扣

仲有1個鐘

你粒釘生咁側

無喎

成日灘到D野凍哂

ON9 生蠔

屌成班花心撚

咪係

家族愛呀

藉口 變哂心啦你地
變20線女團啦

你全地球都愛啦

抵啦

思覺失調

funson

錯ac

垃圾公司開cafe都有人報

收到風9月4開張

粉紅色 Kpop Cafe 追擊少男心

好得意 好on9

Yuna cut dl

Mina cut

點解可以嬲得咁可愛？

Hospital Ship一次過播2集？

yes

睇左一集.

幾好睇

係幾好睇 啱啱睇晒2集
Yuna套Single Wife無咁好睇

Jimin2/9黎

打風先來

毒撚第一次去呢D地方，有咩要注意

要帶天使手燈

Mina cut dl

你地會網上買560定現場先買450

( Show Blocked User - Mina的心心眼 )

Jimin晏晝到香港

今次黎出咩function?

打風前老蘭開party

認真問 有冇人聽晚係去 我想去 但唔敢去 我十一點半先去到 想睇吓有冇人會組團去

其實毒撚一個更開心

應該會同FD一齊去
到時靠舉燈相認

下星期

貼圖俾人鬧架

雪件衫

AOA 5th

其實聽晚jimin會唱幾多首歌

零晨點幾落機想趕過黎呀呀呀

唔知仲有無

認真問 你地會幾點去買飛

又係呢個肥佬

第一次隔一個身位咁近

香港人 呢個串法

睇錯野

聽現場講話，岩岩個show會做返節目係韓國播

上電視了

一開始係咁大頭咁影

Del左嘅，錯ac?

Jimin fancam

有無巴打會想送機

定已經走左

應該會hea多陣掛

呢排又唔忙

已經走左

咁小明呢 佢好似未走喎

唉 專登趕返黎一個都見唔到

出現了

久違既姚明笑

收拾心情 重新出發

MINA 隻腳板底真係世界級

Yuna cut

23雪FS，24退左團個個

仲有

Yuna

瘦左咁多

姐姐回歸?

FNC 新女團消失左

9月仲出唔出人架

你揾過個新團咪得，做乜咁執著?

CD-ROM 咗成兩年覺得係時後要推一推post

好索呀

姐姐

仲係金毛

咁樣衰嘅

上面好芯

Volar Hong Kong FB有Jimin嗰日d相

agger
btw 有慶bb

第9集醫療船D 劇情

躝

好gfable

好on9able

心都痛埋

AOA會出席MAMA？

Dong唱Bona套劇OST

[INFO] 170919 KBS drama 'Lingerie Girls' Generation' OST part.2 '사랑소녀(Love Girl)' by AOA's Hyejeong will be released today at 12PM KST

邊個bona

套劇入面有KIM BORA

Hyejeong (혜정) - 사랑소녀 Girls' Generation 1979 OST Part 2 / 란제리 소녀시대 OST Part 2

Dong 幾好聽

我dong

老婆Mina生日快樂

Happy Birthday to Mina

on9生日快樂

On9Mina生日粗卡

番來祝MinA生日快樂先

Mina生日粗卡

On9 生日快樂

ON9 MINA HAPPY BIRTHDAY~

FT真識食

FT鍾意食大波妹

見鬼了

戲院大堂搞fansign

醫好左我頸椎病

個髮形

瘦左

姐姐個髮型

唔明

食左Yulhee

今日去左睇CHOA

咩表情

你大我呀

FNC New Girl Group delayed their debut to next year!

笑死
D效率快到呢

2016 delay到 2017, 依家再話 2018

FNC唔好誤人子弟啦
出道都猶疑不決

出左圖果兩個好🍊

唔橙，有代言有幾橙

係時候番高登LA

兩登都垃圾，依家黎講睇唔到有乜分別

真係好鍾意aoa d歌
近排loop緊Girl's Heart同Time
發覺原來成張like a cat專輯都好sad

最鐘意邊首

我到而家仲日日聽緊like a cat

最鍾意like a cat 同girl’s heart
個節奏加埋jimin d rap真係好正

歌正 造形又正

21號雪炫又有fansign

又去
totally have mood to see 圖

可以睇佢齊陰頭

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔倒嘅

喺日本見過，成個小學雞咁

上年10月呢次

我嗰張卡我揾相架鑲起左

有咩可能

假架d奶

咸濕仔

自製搖乳

好好演技

咪係

你地班咸濕仔J 完未

Berry Good都上Mix Nine

好過無啦

用盡身體每一分每一寸去做戲

會俾班𡃁妹叫姨姨喎

徐律都姨姨
咁⋯

聽左咁多女團都係覺得aoa d歌最順耳
其他個d為左洗腦 搞到首歌亂哂龍

俾姐姐黨過中秋

中秋 好掛住月亮頭

縮開隻臭手

俾番Choa我

笑到肚痛

好靚

好叻女

無風阻都跑得咁慢
果然係用盡身體黎做戲

佢呢個頭係咩事

最尾

好彩冇事

出左新女

BORA 出場 應該係主唱??

個衰妹又幾靚

老婆

93line

Seoljeong黎喎

9up 推post大法

ok嘅

恥笑開始

舊登 曾經Elvis路過

heart attack之後冇追了
小左咁多人咁既

hi 我係新人呀 多多指教

是咪痴線佬肚臍男

躝返去死牙PO啦賤種

唔好搞清算啦

好耐無留言，推下post先

laugh jor

TOP MADAM 請食飯

AOA (no Mina) will be at FNC WOW open party tomorrow.

係咪會見到生蠔哥

救救肥妹仔

起碼一人一set 2先啦

u go?

咁搞法幾時先下個post

等COMEBACK等到花兒也謝了

其實真係會有咩

一定有既

星期六又可以見我雪 好緊張呀

希望在明天啊嘛

又出動

AOA Jimin will reportedly make her comeback as a soloist later in October

Song recording + MV already complete

solo 好過冇

終於出

2017 10月26 12點????

個solo等左大半年

Dong

dong啊

有野睇仲咁多意見

唔好咁大期望

可能俾番首HEY 你算數 FNC D野估唔到

NFLYING 表演緊?

MKTT個project

有幾張相同條片J算好啦

根本就係hey
仲話7月出

cute

hallelujah

寫書
估你唔到

本書係咩TITLE有冇人幫手翻譯下

真。文壇美少女

星星在晚上也不會迷路?????????

已交家用

信和

直接上網訂咪得

好緊張呀

正答

竟然出書 真係睇唔出

我BB同我say bye bye

可以做埋配音

shhk

MINA太靚了 不敢直視

無哂個陣xx9味

有d唔慣

文壇美少女

AOA# JIMIN 出演SBS新綜藝< 살 짝 미 쳐 도 좋 아 >

這是一個記錄藝人享受自己興趣愛好的過程的觀察性綜藝節目
智珉作為時尚專家出演首期節目於韓國時間10月29日凌晨00: 25 播出

希望上多D同會打歌啦

路人

點解Spotify會淨係冇heart attack咁奇怪 係咩玩法?
Japanese ver 有
其他所有碟有晒 日本single都有
想點

又做新綜藝白老鼠

係咪今晚出Teaser ??????

推爆佢

都冇人

W Korea feat. Jimin

雪B 套戲 又做得幾好

演技進步好多

mv teaser個名唔係寫hey
應該要感激

就咁聽teaser好似hey好聽D

#할렐루야 #Hallelujah #WxJIMIN
Lyrics by Chakun, Jimin
Composed by Chakun, Jimin, Kim Changrak

成日MV都係廠到搞掂

依加好多都廠景啦

可以慳筆直

我雪

但順豐MV又整得咁好

順豐今次mv真景呀

應該係魚糕 咁耐以黎. 最洗錢既一個MV

MKTT開左Facebook😮

老早有

TT

你個野壞左啊

Quote文可以quote漏字

揾連狗搞搞佢啦你，邊忽quote漏

就快1001了 之後嘅post可唔可以留返choa個名

有無人開新POST都成問題

有人開都冇人入

推成年先爆

笑死

才女

淨係呢頁都可以推3日

17年都就完 套月曆仲係唔捨得拆

海報月曆點貼呀

dong

爆未姐究竟
垃圾po果然無人推